香港人去追思會都畀人打 Emma Watson去咗邊?

greta thunberg 嗰啲左膠 靜哂?

左膠唔敢回?